香港地，買唔到樓唔係最慘

係你買到又點，買到都唔會好大改變

唔信

要有兩層先有用